［牛丸被捕］黑警將「黑社會糾紛」拉埋「年青人守法意識薄弱」「受人擺佈」黎講

係因為你班仆街721唔見人，黑社會先敢打橫行炸

721有片又唔見你哋去拉

強調自己「主動調查」

「唔會容忍暴力」

黑社會問題又係你地構成ge 依家怪後生仔

不如放棄立法會選舉啦

痴撚線， 咁721?????

元朗牛哨兵Jan 30, 2020 11:09:15 PM 303
2301 元西連儂下有好多不明人士 有手足比人打頭 據聞現場有狗

元朗又想黎多次721？

你問下你班狗有多以前係牛丸果類人 on9

唔好話以前，休班時而家都係